你地學下藍絲

學下藍絲啦好冇，人地有冇分化自己人？有冇屌鳩自己人？就算係豬隊友，佢地都唔割。而我地？好好諗下
以後唔好開分化,指責post,分析可以開。